
\documentclass{article}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{listings}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}

\title{Eléments de correction du TP5}
\author{Baptiste DEBUR}
\date{Décembre 2023}

\lstset{
language=bash,
keywordstyle=\bfseries,
stringstyle=\ttfamily,
}

\begin{document}
\maketitle
\section{exercie "Mise en place"}
\subsection{Exo1Q2} git commit -m "blablabla"
\subsection{Exo1Q3} Contenu .gitignore\ref{ignore}\lstinputlisting[label=ignore,frame=single,linewidth=0.25\linewidth,float]{.gitignore}
\subsection{Exo1Q3} \lstinline{git status}\ref{figure1}\begin{figure} \includegraphics[width=0.5\textwidth]{git_status.png}\label{figure1}\end{figure}
\subsection{Exo1Q4} git push pour faire remonter les versions locales 
\subsection{Exo1Q5} git pull pour rcuperer les versions sur le serveur distant
Commande Exo1Q1 \ref{cd}
\LARGE{\begin{lstlisting}[float,label=cd]
cd ../tp5/
tree
\end{lstlisting}}
\end{document}
